[文宣] 最新BINGO 已有

苦笑恥笑唔會令香港人嬴，唯有用盡可行方法先有一絲希望。各位，要嬴一齊嬴！我地要將所有不利變成有利，予頭直指特首，其他或有或無，BE WATER，MY FRIEND!

當大話講一百次，就會有人當真，我地更加要將事實講一百次、一千次，希望民間記者會每次都會重提重點，我寫左編犒，希望有用：
——————————————————

由６月９日至今，特首不斷衝擊市民底線，有法不依、有民不顧，以暴政治港，其心可誅！

特首至今未有根據立法會法案處理程序，撤回送中惡法，一直逃避責任，導致民怨沸騰，衝突不斷。特首正以香港前途作賭注，犠牲公眾利益 ，並以個人利益為首，無意面對香港市民，服務香港。

我們亦強烈譴責警方無視法律，嚴重違反警隊條例，當中以槍擊少女，導致其右眼永久失明、以射胡椒球槍近距離射擊市民、縱容黑社會追斬及毆打市民、在葵芳地鐵站製造毒氣室、拖延及阻礙被捕人士獲取法律意見或治療、插贓嫁禍等最為嚴重。

警方以各種不合法、不合理方式對付示威遊行，已威脅市民生命安全，有無辜市民被警員襲擊；有市民、示威者及記者被警方強光照射至短暫失明；以去人性化法，稱呼並對待示威者如「曱甴」，有如希特拉屠殺猶太人納粹做法；更亦有嬰兒、小孩及老人被警方催淚彈殘害。

多位學者已指出，過期催淚彈會釋出包括光氣和山埃氣體，如在某空間內高濃度釋出，可導致即時窒息死亡。

特首在自製的政治風暴中，縱容警隊濫權、濫捕、濫用武力，如沒有「獨立調查委員會」調查，真相將永遠被沒埋，香港只會被特首推往無盡深淵。

「反送中運動」發展至今，已有六位市民殉道，市民負傷受殘無數。各個界別，包括法律界，醫護界、社工界、教育界、學界、航空界、銀髮族等等，已先後向特首表達訴求，但特首冷眼旁觀，視如土芥。

我們不願香港再有人，為民主、自由、公義而犠牲。希望社會大眾理解及包容，並共同守護香港。

我們在此重申五大訴求：
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷至今為所有反送中抗爭者控罪
四、成立「獨立調查委員會」
五、立即實行雙普選

請特首負起責任，堅定及真誠為香港人民服務。

—————————————————

我哋要有清晰目標，對準特首，所有事都由特首引起，特首要負最大最終責任。
係人都知柒婆個名，無需要特別提，根據心理學，你越提佢個名，只會令佢自滿，係到認屎認屁，唔提，佢自然會情緒低落，連佢自己都控制唔到。
錄音機、錄音機、錄音機，我哋要重覆宣傳事實，錄音機對好多香港人有用，千祈唔好睇少佢！

最緊要：
不割蓆、不譴責、不篤灰